習大大的智能叛變

和模擬習大大聊天嗎？他會20秒左右回答你的問題，用正體或簡體中文都可以啊！